Twitter 有班人將獨派眾志講成泛民，仲要譯做日文廣傳

屌眾志屌泛民我無意見，佢地好多嘢抵屌
但你唔撚係拉埋獨派落水、搬埋啲deep state陰謀論出嚟、仲要翻譯做日文、仲要支援埋日文五毛?？？？
我理撚得你係熱血城邦定乜春派
我淨係想問，你地做乜撚嘢呀

自己望下呢條五毛點扭曲香港抗爭，中傷支持香港嘅日本人，你比彈藥佢？？？我屌你老母呀

翻譯完人地要點用唔關你事？屌你啦

條五毛係咁將我地同antifa 相提並論呀
直頭話我地係恐怖分子要死刑呀
你仲去支援佢？為左狙擊周庭咩都無所謂？

日本人已經容易誤會周庭有咩特殊地位，因為佢識日文+靚，好多傳媒講香港都會出下佢個樣
佢地連啲基本嘢都有誤解仲走去擴散呢啲陰謀論？？？

呢啲19陰謀論你地圍內打丁算啦
仲要玩殘國際線

自推

我最擔心嘅情況出現咗 有一毛將不利我方抗爭嘅消息翻譯做英文

dklm 一睇就知係迷雲黨出埋依d垃圾陰毛論
玩殘國際線